das Stachelschwein ; Das Erste was die Leute hören von der Schiff sind die Tieren, 100 Papagaien, Stachelschweine ; porcupine, דורבן
der Matrose ; habe die Matrosen diese Tiere eingekauft. ; seaman, sailor
rumsprechen ; Die Nachricht spricht schnell rum ; to spread (news)
je ; Die erste Gorilla die es je von Afrika eher geschaft hat nach Europa. ; ever
die Aufregung ; Die ganze Stadt war in Aufregung ; excitement
ausrasten ; Es gibt einige Leute die ausgerastet werden wegen diesem Gorilla. ; to freak out
übermitteln ; seine Glückwunsch übermittelte ; to transmit


